<goods>
  <good>
    <id>1</id>
    <name>Samsung SC4520</name>
    <image>./images/vacuum1.jpg</image>
    <price>3999.50</price>
    <description>
    Samsung SC4520 – современный пылесос с контейнером для пыли. Его характерной особенностью является высокая мощность всасывания, поэтому уборка, проведённая с его помощью, будет особенно эффективной.
    
    ВЫСОКАЯ ЭФФЕКТИВНОСТЬ УБОРКИ
    В этом пылесосе используется система из двух рабочих камер, что повышает результативность уборки. Частицы пыли увлекаются вихревым потоком воздуха во внутреннюю камеру, а частицы мусора удаляются из потока под действием центробежных сил. В результате крупные частицы пыли и мусора остаются во внешней камере и легко удаляются при опустошении пылесборника.
    
    ЧИСТЫЙ ВОЗДУХ
    В пылесосе используется выходной микрофильтр, который поглощает мельчайшую пыль и аллергены. Благодаря этому воздух в помещении после уборки будет чистым и свежим.
    
    УДОБНАЯ ПАРКОВКА
    Пылесос можно парковать как в горизонтальном, так и в вертикальном положении. Это существенно упрощает его хранение.
    </description>
  </good>
  <good>
    <id>2</id>
    <name>Tefal VP7751WH</name>
    <image>./images/vacuum2.jpg</image>
    <price>19499.00</price>
    <description>
    Clean &amp; Steam Revolution
    Паровой пылесос Clean &amp; Steam Revolution сочетает инновационные технологии в эргономичном компактном корпусе и делает ежедневную уборку в доме быстрее и легче.
    
    Моет и пылесосит полы одновременно!
    Инновационное устройство экономит ваше время благодаря эксклюзивной насадке Dual Clean &amp; Steam, которая одновременно пылесосит и моет полы, сокращая время уборки в 2 раза.
    
    Мощный пар уничтожает до 99,9% микробов
    Clean &amp; Steam Multi создает мощный пар, способный уничтожать до 99,9% микробов и бактерий, а значит вам больше не придется применять химические моющие средства, чтобы дезинфицировать поверхности и полы.
    </description>
  </good>
  <good>
    <id>3</id>
    <name>KARCHER VC</name>
    <image>./images/vacuum3.jpg</image>
    <price>9499.00</price>
    <description>
    Мощный циклонный пылесос KARCHER VC 3 работает без мешка для сбора пыли. Легкая, компактная, маневренная модель отличается ярким, стильным дизайном в фирменных черно-желтых цветах KARCHER. Длинный всасывающий шланг и телескопическая трубка позволяют убирать в радиусе до 7,5 метров.

    Преимущества
    - Мусорный контейнер с мультициклонным фильтром - удобная и экономичная замена мешкам-пылесборникам.
    - НЕРА-фильтр не пропускает даже самые мелкие частицы пыли, вызывающие аллергию.
    - Прозрачные стенки позволяют контролировать степень заполнения контейнера и вовремя очищать его.
    - Контейнер и НЕРА-фильтр легко моются водой.
    - В комплекте предусмотрены щетки для пола, мебели и щелевая насадка.
    - Пылесос весом 4,4 кг легко переносить за ручку.

    Область применения
    Пылесос KARCHER VC 3 используется для сухой уборки твердых напольных покрытий, ковров, мягкой мебели. Благодаря компактным размерам подходит даже для небольших жилых помещений.

    Компания KARCHER более 50 лет выпускает уборочную технику бытового и профессионального назначения. Продукция является образцом высокого немецкого качества, надежности и долговечности.
    </description>
  </good>
  <good>
    <id>4</id>
    <name>Samsung SC20M2540JN</name>
    <image>./images/vacuum4.jpg</image>
    <price>8999.00</price>
    <description>
    Samsung SC20M2540JN – лёгкий и манёвренный, но мощный пылесос. С его помощью вы быстро проведёте уборку на паркете, кафеле, ламинате, ковре с длинным или коротким волосом, а также на мягкой мебели не останется пыли, мусора и шерсти домашних питомцев.

    УДОБНЫЙ
    Длину эргономичной ручки Easy Grip можно регулировать в соответствии с вашим ростом. Она покрыта прорезиненным материалом, поэтому не скользит в руках. За счёт особой (поворотной на 360 градусов) конструкции шланг не перекручивается – вам не придётся постоянно устанавливать её в правильное положение. По окончании работы нажмите на кнопку на корпусе, и сетевой шнур самостоятельно «спрячется» внутри.

    ПРОСТО ОЧИЩАТЬ
    Фильтр EZClean Cyclone, который «сортирует» сор, не пропуская крупный мусор в контейнер, расположен на рукоятке. Чтобы удалить мусор, просто выньте центральный стержень и вытряхните содержимое.
    </description>
  </good>
</goods>